其實香港無得救 周圍都有問題 成個政府包庇鄉黑

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下

721之後已經知咩事